三十歲仔想搵工，有冇人可以介紹下

我失業咗兩個月，而家完全搵唔到工
我自己搬咗出嚟住
屋企有妻兒同兩隻貓
每個月仲要交萬幾蚊租
本身都仲可以捱多個幾月
但妻兒仍然要養活
個女而家得2歲
已經因為慳d洗無報n班
但遲下9月開始報幼稚園
老婆前排為左幫補家計
執返起個書包去讀登記護士
咁好彩ha收左佢
但仲要full time讀兩年
個課程將會好chur
唔會得閒返part-time

好絕望，就嚟涯唔住
有冇工可以介紹下
有嘅tg pls
做鴨俾富婆包養個d應該都無能為力，已經人又老又殘，可以出翻去先，thx

利申：非假膠，我想係咪真係絲打就會多人幫d，我呢d中年危機既完全無人幫到我，有冇人知道社處個d會唔會幫到我？謝

加入警隊

永遠都唔會

等下啦

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血

唉
我唔食
個女同老婆都要食架

加油巴打！
考個保安牌，唔介意嘅返十二碼都有19-20k up 人工
不過會冇時間見屋企人

俾個選擇你姐，暫時最穩陣係哩啲工

屌你老母，好撚好笑啊

其實我都有去過反送中個tg channel 到搵admin幫手
佢話都主要係幫小朋友多d
而我都覺得唔好意思，所以無再追問佢了
但到而家都未搵到工

今日去左旺角間五金到見工，都話唔請，因為話我唔係熟手工，其實我可以學的

請問考牌係邊到有？

其實我有睇過屋邨個d中心定期有班有得上，但次次都勁快full哂

唔該哂巴打

上一份工翻咩

我以前都讀過。。。成日開班。。上堂嗰陣前面仲響度賭馬仔

返九巴

我會去報名 但短期內會唔會有工做住先

我讀嗰陣好多後生，因為要做機場保安

炒左？

樓主之前搵緊幾錢一個月？
養老婆仔女 至少都搵4-5萬喇

我唔係想喺你仆街果陣仲要踩多你兩腳
不過我真係忍唔住講
話我口臭都要講
屌你鹵味窮就咪撚學人結婚生小朋友啦
生完小朋友就呢樣又係錢果樣又係錢
貧賤夫妻百事哀
娶個女人翻嚟陪你捱
兼累埋你下一代

巴打之前返咩？ 人工幾多？

無錯 係我錯
我對唔住我老婆同個女
但佢地一日未死
我都要為佢地捱

咩學歴？講多啲唔係點幫

兩日課程黎 做份Mc就搞掂 不過要等兩個星期左右寄個牌寄比你

其實係公司想炒人，但為左唔洗賠糧，夾埋哂d上級做小動作搞我，特登好小事都會出我警告信，但其他同事同我做錯同一樣野就當睇唔到，想逼走我

中7...

仲要養多兩隻貓 難搞 早上返地盤 夜晚返酒吧都唔撚掂

好唔該哂！！

萬5，其實交完租都一直食緊以前d積蓄黎過活
老婆未讀書個時都有返工
而家就無了

有咩技能，之前做開咩

不嬲都係做開文職，無咩職業技能

返保安頂多2年等你老婆讀完護士
到時再學返門手藝

請問需唔需要d咩技能？

我朋友得中學學歷,前排先見完商場customer services請左, 你可以試下

個時係去領養
覺得自己仲有能力，而又可以教到小朋友正確觀念就養

我睇完呢個po第一句諗到嘅俗語就係餓死老婆瘟臭屋

同埋樓主E家先至係開始
第日啲問題就會一籮籮咁湧埋嚟
因為冇錢已經係一個大問題

諗下當時如果唔生仔而家生活會好幾多

都算你似翻個人啦
希望你呢份堅持係可以堅持到落去啦
同埋祝你好運啦

其實我都覺....
我日日個心入面都諗住呢句野：餓死老婆瘟臭屋

同埋而家一定要公一份婆一份

老婆為左頭家都已經去返讀書
佢讀完書 畢業ha會請佢

認真除左地盤其他都唔岩你

我會
想睇住個囡長大

身邊有冇朋友幫手？ 四大長老佢地係點睇？

最大問題係 地盤都開始失業

朋友就唔想因為自己養唔到妻兒搵人幫.....
老婆個邊有細佬妹，仲要供讀書
我自己父母就有工做，但人工都唔高
做跟車同清潔...

都係唯有做住其他先

有啲起緊嘅樓盤都停工

真心。

不如做警察好過

考警察啦，人境/海關
趁仲後生

香港地錢緊要過鬼

入境海關都考過
唔知係咪因為年紀 唔收我
體能我叫岩岩合格

做住飲食先？

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

你識揸車

全職保安/洗碗/譚仔
放假就揸uber /外賣

想唔話你犯賤都唔得
明知身邊個個人啲生活已經掹掹緊
你仲要揀條咁嘅路嚟行
你真係好唔抵 好唔抵可憐

我睇你呢
唔好再諗學嘢/由低做起果啲喇
因為你嘅生活已經唔容許你再做呢啲
你額頭鑿住等錢用三個字

唔啱不妨考慮下十二碼實q囉
時間係就係長咗啲兼斷六親

但係勝在一入職就有兩皮嘢一個月

最好方法：叫屋企借住兩個月生活費比你，然後你要即刻搵是旦一份工做，返緊依一份工同時考保安牌再轉做機場保安/高級屋苑，返工同時考海關/入境

有錢使得鬼推磨
冇錢就做推磨鬼

咁既時勢真係叫你老婆好似滅時潘賣下意淫相好過或者開d直播露半球咁大把人課金

Hello想問你老婆係邊間讀
我都想讀
但dse嗰陣時肥左數 冇Full cert

遲啲仔女大咗會點睇自己老母做雞

我覺得佢.....會窮

Ps. 我愛我老婆

佢dse2 2 2 3 2 2

我明白了 巴打

再試啦
真心
三十歲人又有家室
如果又從頭搵工，得萬中
好難過同生活

樓上有位巴打介紹份工俾我，了解中，會去見下

如果見唔成都會去考保安

多謝巴打
其實而家乜野工都搵緊
見都見過，但唔請

做foodpanda啦，連登仔吹到十幾廿萬一個月

其實如果岩岩先考完保安牌會唔會可以咁快轉到高級屋苑？

保安真係冇左自己人生
btw
加油

Thx 連登有愛

物管實請人 冇exp你預13000左右
或者保安 20000 但要shift duty

唔係想打擊樓主 不過大學生都係in海關同入境既散仔 可能競爭都大 而且等待期/手續都耐 未必能解決燃眉之急。。

老婆前排為左幫補家計
執返起個書包去讀登記護士
咁好彩ha收左佢

你老婆中學有讀bio?
我老婆文科底ha唔收

我大你兩年，結左婚+租樓 不過冇小朋友
10年大公司經驗+ust bachelor&master 工程撚
都失業9個月，未搵到野做
Send 80份工 得2份到phone in 就停左
一個面試都冇 都幾大打擊

過左三十歲好難入紀律部隊
入邊講到明 除非家族有做 否則35歲以上一定唔會請
30歲以上都難
有個中學同學上年考督察 佢都31歲先考
所有野pass 哂 去到面試個part 個考官講到明唔請佢
因為佢年紀大又冇家屬做
佢心諗 明明唔請又屌一開始又搵佢in

之前做咩呀ching 而家真係咁淡？

邊樣工程？

咩學歷，識做咩野？

可唔可以講多少少 之前做邊行？
有咩技能

攬炒係咁 頂住

唔怕辛苦就去醫院做pca啦

巴打有冇諗下返住part time 頂下日子先？
馬死落地行，都要照做住先
一路做一路搵工

Lm

打工先啦！仲讀呢讀路，你幾百萬開頭除外。

唔驚危險少少同人工低嘅

醫院近排大量請前線，例如量體溫、推床果種，1萬4左右

體力勞動做唔做先
包午餐 朝早廠車
不過日日都有人走咁
紮鐵機 主要汁返啲鐵 萬零蚊人工
加班應該到兩萬

邊個睇住個b兩公婆都返工嘅話

原來真係會咁

工程失業九個月？

隨時同屆不過唔同科，都係ug and master，不過有樓有小朋友，巴大做邊行？

三十歲人有手有腳點搵唔到工？
學歴？有咩技能

認真，考藍綠卡做住地盤先啦

HKTVMALL 請人，HA 又請人，其實有好多公司請人

你老婆真係好愛你

窮人生仔______

其實有女有寵物要交租
你太太仲走去讀書 兩年
條數係點計？
你本身收入好多？

有冇車牌？就算冇, lalamove, deliveroo, food panda步兵乜柒都要做住先！你要好好對你老婆呀

下 出面仲有好多工程公司請緊人喎
你做邊範先

Food panda
保安

加油

以前揸九巴但交萬幾蚊租？
仲要生左件
唔好話失業
你之前生活點捱 月月清定月月碌卡

做保安囉
仲請緊人

三十歲叫中年？

唔知你要搵幾錢嘅工，我唔係做呢行唔知行情

但前排上網搵工見HA請 Enginee人，keep住有3萬幾、5萬幾起薪嘅位

長線來講你都報個HA EN/RN啦，穩定唔驚冇野做
依家就做住散工先

所以窮人真係唔好生仔...
樓主加油, 同路人好明白

你老婆重讀書？

廚房佬 / 地盤佬 / 技工
搵門手藝學
嘆世界過人士就冇你份架啦
唔賭唔嫖都夠你養到小朋友大
大個咗咪再老憑小朋友養返你

樓主係咪以為以為改少少字眼就無人覺？你攞料定放蛇呀屌你老母

假到仆街，一係影下貓同屋企環境

萬5 仲要租樓 生小朋友 養寵物
係咪無讀過大學嘅人特別蠢

搵咁少都出黎租樓結婚

Ha有兩年course咩？
人地HD一讀讀3年喎
學費28000一年

Btw 樓豬頂住 搵份洗碗頂住先 幾好pay

支持

其實樓主先勁，搵萬五都溝到囡聚到老婆生埋個囡

仲要28 生女, 家陣無30 above 都唔敢結婚

屌無係咪假膠嚟
搵得萬幾但有錢交租養仔

有手有腳 考個保安牌 出面炒散都60蚊/hr 起跳啦
要搵一定有 差在你介唔介意低人工姐

BD或者sales 做唔做？

去做外賣仔啦

老婆做雞 輕鬆解決

h字雪糕好似仲請人

咁撚仆街？

當你唔係假膠 每個月基本支出都近兩萬 無特別技能/經驗搵份圍到皮既工都幾難 考慮吓老婆唔好讀住 搵份工再試下申請公屋

會考有無五科合格呀？
今年中ACO請人呀
你同老婆報名啦
起薪都近16k MAX 30K
兩個人一齊做 至少唔會餓死你地

你老婆無嫌棄你 肯為頭家讀返書 都算你執到喇
記得唔好衰爛賭/叫雞
為個女你幾辛苦都要捱落去

我覺得呢個post
特別係 239
好值得你參考

透過 HKG 分享一則貼文：[負能量] 講下你地既人生低潮

佢呢啲case起碼要3~4年先上到樓啦
佢宜家開飯都成問題
一係兩個打現金糧工

師兄米撚理呢d道德撚，呢d道德撚可能錢都未識搵。最緊要一家人齊齊整整。
加油

巴打，一定要撐住

綜援+現金工+排公屋

一係老綜
一係周圍借錢頂
一係賣老婆

30歲轉唔到行啦 冇特別技能根本只能外賣同保安

保安一定有工開 不過長遠黎講都進修下啦 到時你老婆搵得多過你都唔知佢湊仔定你湊好

加油樓主
負責任既男人最型
祝好運

有無車牌呀 揸住Uber頂住先啦

攬炒成功

會繼續努力

樓主假膠 拉
邊有可能之前搵萬五蚊養三個 仲要交成萬蚊租

唔信
身邊唔少過30屋企冇人做紀律部隊都入到班
我覺得只係你朋友考得差作個藉口掩飾自己姐

揸巴士呢，日日搭都見佢有poster請緊人

15000

平時紀錄唔好？

咪老點人啦，保安呢啲低技術有呼吸都做到點會人工高，人工低又刻薄就真，12碼 有15k 都偷笑😏
男人做倉務就應該好多選擇又高人工，做倉都唔錯

點解搵萬五一個月都可以交到萬幾蚊租？

9成假膠
d設定都唔啱

考警察 公務員要時間, 遠水不能救近火

係囉 點夠
兩公婆自己都未養得掂仲生仔 加兩隻貓
一啲規劃都冇
個仔就黎輸在起跑線

我都係爸爸，明嘅，加油
希望呢度有朋友可以幫到手

頂多4個零月，aco請人

差佬60歲退休 都仲有29幾年做

傻閪先整

政府聽好多人講，考完到報到要等1年

朋友公司有個FG confirm offer 之後仲可以搵份工做左大半年到有得入職先走

依家爆緊武肺

你老婆有撚排都唔洗畢業

根本出唔到去實習

司機都炒?

真心無人幫到你既唯有做狗

最好就一唔做一唔進修下，唔係就做死一世看更

做鴨可以唔做包養

加油呀師兄
有呢個心好過好多賤男

仲要on9到依個時候個老婆走去讀返書 連生活都係問題撚有錢去交學費

應該好靚仔

會，唔洗擔心
加油

故仔嚟？
首先好難相信面試官當面講明唔請，in人嗰個可能都未有最終權力去決定請唔請
其次講明因為年紀大博人投訴年齡歧視咩

有人信個下先搞笑麻

Hktv請人

樓主30歲搵份倉務做住先啦, 有上進心既就上下堂或者考下政府個D倉務
樓上叫你去考ACO個D, 而家大學生都走去考你諗下你夠唔夠人爭?

加油啊 做個好爸爸好老公係好難㗎 人有低潮啫

今年CA ACO實爭崩頭

ACO 都要well prepare 架, words, excel.

邪教la, 過到體能就請

Officer 同 rank and file又唔同的

暫時學嘢收津貼先？

結婚生仔呢啲冇問題 只要唔係窮到冇飯開就得 因為等你發達有錢先做呢啲野 應該成世都冇 但我屌你人都養唔掂 仲養動物 傻撚咗 做任何野都要睇下自己斤兩㗎

有幫板亦有散
消防so每班都有一兩個30以上啦
警察仲多d
你朋友一係冇料作籍口
一係考官拋佢兩句就嚇窒左信以為真

都係，可能係interviewer的壓力測試

唔出奇 好多公司都係為左唔賠錢搞小動作等你自己走

試下foodpanda

啱呀 非常時期仲走去讀書 仲要等兩年 到時咩環境都未知啦
不過樓主係個好男人黎 有承擔
成家用錯左方法姐

學做賭徒

佢話佢之前做九巴

你應該唔係渣巴士？

不如去cic，cic直頭有一萬添，不過依家咁嘅情況畢業等於失業咁解囉，而且是cic出嚟不嬲人工都偏低

呢啲垃圾見人地有自己都要有
以為有晒呢啲就係成功既人生
下一步就係想買車買樓 但得15k
自己都養唔撚掂但慾望又過多，完全不切實際
好快要自己老豆老母幫手執收尾

痴撚線
咁你老婆仲讀咩鬼EN
又無收入
好彩HA 唔洗學費姐
個女邊個湊？

首先你要節流，交萬幾蚊租，第一時間搵啲三千蚊租嘅地方

假膠黎 俾#117踢爆左之後樓主就潛水

拉

萬五蚊
交萬幾蚊租
傻撚咗？

開源就搵下醫院雜工，睇下人哋請唔請！

其實議會出嚟嘅靚仔cic會貼頭一年一半人工俾公司,所以啲公司都願請，問題個人工唔高好多人都做一陣就唔做

真係唔明啲人。點解可以一啲儲蓄都冇

純緒唔了解行情想問下 12碼實Q 入職真係有兩皮?

其實你做保安成12個鐘都係萬幾蚊，不如去見電梯嗰啲公司見學徒都係差不多人工，但返9到6禁上下，學徒人工係小啲但時間穩定，可以揾多份pt做下嘅

可以係職安局讀埋個安全督導員。$1000左右。（俾$50行政費就可以做埋綠卡落地盤）。

做地盤又得，做SS又得。多一個保障。

佢好彩在HA EN 唔洗學費
但都要生活費同養個女

可以做住外賣步兵，順豐速遞先, 長期請人

加油

真
好多人搵三十幾k拖都唔敢拍
怕累到人

俾人炒？

Patreon？

冇工可以介紹唯有幫你推推，巴打加油

幫人打齋， 月入最少30k ，講真，之前比人抄左後我有想過入行。

屌大家咪撚再理嗰賤種樓主 假膠抄文 仲專登打咁多字俾佢

首先搬返老豆老母到住，慳返租屋錢先

保安只能夠頂10000 失業人士(VTC,2018)
好快頂唔住

搵我做保險

去龍門之類黃店做住樓面先

幫你唔到 你加油

米你老母 垃圾P牌仔

樓主老婆宜家仲要讀個nursing degree十幾萬？
定係HA學費平啲

樓主假膠

有無試過機場保安
之前直頭向屋村搵兩個職員企向到sell同即場招聘
應該好等人用喎！

番開乜 有咩學歴 至少要有幾多人工先夠生存
乜資料都無 有工都介紹唔到比你啦

酒吧做吾做

留tg

最近十年加入狗隊既人入面，唔知有幾多個講過呢句

我有幾份 老闆請緊人 留tg

護士學校好平

短期 做住熊貓執少少
中期 都係搵番d 保安/倉頂一頂
長遠 學番一技之長好d

香港租屋真係撚慘

熊貓勤力既話其實搵到幾多，有興趣知

萬五
同我fg一樣
不如你比你老婆我啦

你老婆真係慘

我都失左4個月 個市好淡

會死全家

認真 好多地盤佬都無工開

樓主住邊

又吹淡

做鴨囉

睇返樓主態度幾好 唔明點解咁柒多負皮 希望你搵到份好工生活愉快

其實咁大段文睇完都有個重點無講：你有咩技能/學歷等等

你講你幾需要幾慘其實係無關係，老闆請你又唔係睇你慘唔慘，需唔需要，係岩唔岩用最多我睇完知道你要求人工唔會太低咁。難聽d講，三十歲人都好似唔熟勞工市場基本原則咁囉

樓主平時搵開萬五不如去做下餐廳或者ngo好過啦
起碼即時有錢入袋先
之後再諗轉行 呢個時間最緊要穩陣

又幾多bor
長期招生的？

其實乜都好
未有工就搵d野讀住先(收津貼）
好過坐屋企$0收入
學多個技能又增加將來就業機會

現在個市係難搵工

我忍住唔做 死都讀返個high dip
見d 狗公 垃圾讀唔成書 蝦蝦霸霸中同入咗

我覺得自己想入去做機特同SDU係好岸鳩

做健身教練好過

機場保安經理先18k up

連生育自由都冇
佢又未餓死老婆仔女，佢又唔係放棄家庭。更加唔係教仔做狗打曱甴

不如問下個社會點解搞到大家有呢個觀念

佢有

有係Hktvmall見做貨車司機，都無請
Ha就未去過見

勁多三大同碩士報

做住實q先，同時考貨van牌同考ca aco 海狗入境老散啦

其實唔多，但以前份工其實可以捱年資+人工
每年都會加，咁捱兩年我覺得無問題，到時佢一畢業就會好返好多
有諗過真係捱到租唔到屋都會各自返自己父母屋企住
分開住咁囉
但都會考慮左搬去平日d既地方先，例如~7千套房之類

上年影的，好似又加左人工

以前公一份婆一份，我個份交租，佢個份用黎生活，係佢in成左ha en之後先得返我一個做野

以為自己好撚精警啊傻閪?

你想表達咩？ 我擺明就係炒佢
有冇睇我既利申？？

對唔住 我真係超級垃圾 廢物 害人害物

佢讀ha 無hd
學費唔洗

攬炒呀
搵咩工呀
有民主未呀

公屋一早申請左
因為就係老婆諗過我同佢都未必搵到夠錢養女
先諗執返起書包讀書
佢個時諗住試下報下各大院校包括ha 既en
真係無人收都諗住再重考dse ，考好少少
好大決心咁
我都唔可以放棄為左屋企

Thanks 巴打，我乜都會試吓

係無可能架
以前公一份婆一份
但而家佢讀書得返我

以前公一份婆一份可以夠頂
加上有積蓄
而家已經考慮搬平租d
有冇業主有一萬皮樓下套房可以俾我一家三口住

佢係讀政府ha 唔洗學費
但生活車費都要....

長期招生
不過好多人第一日就頂唔順
議會嘅環境已經好輕鬆，如果入到去都頂唔到唔使出去做，畢業後佢會同你搵工，但係呢個時勢可能唔係太多公司請人，而且佢搵親嘅價都好閪

我知道，佢而家學校都開始緊online zoom上堂
佢老師話第時一有得上就狂追實習時數

搵到個後生老婆，正啦師兄

做裝修？ 好似d人都想請會長做有肯學野既
仲唔洗點交稅

點解得果萬五人工會覺得養得起個人仔
又係養兒防老呀？個女大啲就要養撚埋你地兩個
佢都幾撚慘 自己都就黎養唔掂 唔好話俾啲咩好資源培育個女

屌完講正題 你老婆咪撚讀住書先係讀都唔係依嫁讀 明知個市依嫁咁
去諗下邊啲公司仲有生意嘅就去搵下請唔請人

男人有腰骨有膊頭係好 但生仔前好心諗下自己情況啦 人蠢真係無藥醫

加入警隊 守護香港

哇 巴打thanks
我會慢慢睇哂d資料

個時係文職，已經有諗過申請轉term做揸巴士，但上司落左order唔俾轉.....

係我外母湊，之後阿囡返幼稚園會再好d

我只係去左訓教
早晨啊巴打

已經有諗過轉地方了

有積蓄但都要搵到工架
唔通真係要等到山窮水盡先再諗辦法咩

多謝巴打，我而家乜工都會見下

簡單啲
送個女去孤兒院
兩公婆各自返自己老豆老母屋企住
申領綜緩
咁就唔洗返工又有糧出
個女又有政府養
等政府供到佢讀完大學就認返佢
然後收家用
食兩家茶禮

到時一家三口老弱殘兵申請公屋都易啲
有綜緩底子，搵社工幫手會再快啲
唔洗交租，有兩房有大廳
人租勝利組

咁搞笑
點入行？

其實要點先信我？ 我唔明我邊到假膠
有冇睇我利申
我原意就係想炒之前絲打篇文

點解絲打就可以咁多正評有人幫
我呢d垃圾廢物想努力養屋企人既就負評？

Ha 免費

請問係大概係邊行？咩類型

多謝你
無辦法
唔通真係要攬住老婆同個女跳樓咩
都要食都要養

Sorry
本身我係抄之前廿歲絲打篇文
咁大個人我都淨係做開文職
完全無技能
但而家乜都肯做

出面仲有好多租盤一萬樓下絕對足夠你一家三口住
將最大洗費既屋租減左先啦

呢d洗唔洗讀書考牌？
記得聽人講過有份咩一級二級助理
Btw都會見左先

咁又誇左d

有諗過做裝修，有冇師傅收學從

車牌呢 又唔講

佢ha en咁難考都考左（聽人講難考）
同埋佢都為以後將來再好生活d先執返起書包
過多幾年都唔知仲有冇咁既精力讀書
我唔敢打亂佢計劃了

我蠢到死 對唔住

我已經搵緊
搬屋都是錢

有車牌
但係後生個時考
無揸好耐

sales做唔做,留一留tg

考到入去讀唔等於考到個牌
唔係踩 但我都見有人會考唔到
成個情況好怪 屋企唔夠錢洗 就去讀書做乜鳩
真係唔係依個時間去讀囉 我朋友讀完en都要再儲一筆錢先敢再讀rn啦 佢仲單身都會咁諗

你貼你老婆上嚟
1Q 1千
買埋樓都仲得

我見佢決心好大
咁讀得成梗係好
讀唔成都唔知點算
但起碼叫做開左個頭先
佢報en同收左佢都係上年既事了

司機 揸車搵食 裝修 學兩門手藝

做咗未，一日未搬都無事，唔好扮死啦

樓主態度好 係一件好事 但係依家可以話係生死存亡之秋
態度好 求人幫時叫有少少分加
但前提係要求D幫到佢手既人(呢個係同態度好無直接關係，當然態度好成數會高少少 但問唔岩人/問唔到岩既人，問題係唔會解決到)

有人屌佢/樓主自嘲餓死老婆 呢樣就平權黎計 咁樣黎屌鳩樓主 係唔公平
咁老婆就算讀書唔叻 都有手有腳 咪一齊搵工做 要湊仔 FT唔得都要搵PT 咁講真 呢刻老婆出黎搵份正職做 緊要過讀無即時人工既課程 你要既錢 係迫在眉捷 就算有人話你40歲會發達 咁40歲發達既錢除左有時空穿梭之外 又點救30歲既你呢? 等到清朝先有錢 點樣救明朝既人?

咁樓主態度好 我美好D諗 假定埋佢識教仔 係好爸爸
但係維生既問題 係最緊急既問題
火即將燒到黎 你要諗既係保命同救火 保完命 火熄曬先有得諗點樣重整家園。
最後 希望樓主快D搵到工 維持頭家 香港做男人係好難頂 更何況自己以外仔細老婆嫩

而家搵緊了

非常認真,我請緊保安12碼,17k,
唯一要求係行路唔駛人扶就ok,
有興趣就pm我

我唔否認我三字頭都仲係白痴咁
我搵到呢個老婆都覺得佢仲未同我離婚都算係咁
其實我都想諗返轉頭
我都想有份穩定工捱年資安穩每年都加人工

我如果有得揀，一開始都唔會結婚生女
唔想害左佢地成世

而家已經無得揀，錯都錯左
咁我而家可以點姐？
咪又係要搵錢養家

唔通一直負面到永遠，等老婆囡佢自己光合作用？

佢九成唔屌你間公司

bless you and your family bro...

We can't help you that much,
But please remember there's always hope as we are living here, as long as you take your baby step.

There's no right and wrong, just think about what you need urgently

屌 本來信你補充完後 依家有啲假

你既信任對我黎講唔重要
上連登勿認真（好似係）

我而家首要目的都係搵到工姐
仲未搵到工咪當我而家係到R吹下水囉

謝謝...

啱啱見到有呢份

刊登日期 13-03-2020
職位編號 A1/CSO/IFP/MIP
職位 顧客服務主任 (紅磡)
職位簡介 負責外勤協助喪主辦理喪葬文件；排期訂火化爐；海上撒灰；主持及統籌殯儀講座；處理一般文書工作；或需於殯儀館外其他地方工作，須輪班。

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

求其搵份工做
part time都做住先
一路做一路搵份長既

打份牛工都總好過兩個月零收入

係 讀完大學出嚟可以搵十皮

窮人生仔系列

有車牌揸巴士都失業

去啲工業村行個圈

你講中左，我tg佢問佢有無興趣，佢話會考慮，完全唔似佢之前講到要生要死咁樣，我覺得似係佢玩鳩我多d

Ching 認真？上年畢業到依家未搵到野做 想試下考救護/懲教

出面吹緊IT 樓主可以入去等炒

你如果有圖就cap出黎啦等大家評下理
其實我都衰到貼地，唔再怕你點話我

好老實，你問我做唔做保安，我又未有牌，咁梗係答會考慮架啦，我又唔係話唔想做，唔想做就唔會留tg俾你搵到，講完咪又係要報返個課程先答到你
我覺得你玩我多d

叫你老婆做指壓

佢擺明扮死啦

咁可能我誤會左你,祝你搵到好工喇

要屌柒我無所謂 我係抵屌
多謝巴打推post

我真係唔知講錯d咩令你誤會
我好似先講左一句野
不過你都del左tg記錄啦..

但都有其他巴打pm左我，我覺得連登有愛
多謝各位

樓主可以考慮下去賣seafood

被人炒咗先窮姐
除非財務自由嗰啲唔係香港地邊個唔駛靠份工

去hkt in call center ， 有手有腳有呼吸就請

你節流先，然後搵工

我有朋友三十四五歲都入到， 唔好灰心

你應變能力低，不過外人講風涼話就易，到燒到埋身就GG了

佢真係假膠？ 我仲好有心幫佢添

真係無人睇我既利申.....

認真你去hkt有手有腳就請

上連登勿認真，佢係真心咪當幫佢囉，佢係假咪當吹水消時間反正呢排都多人失業，咪當比其他人睇下囉

轉頭去問
Btw thanks

巴打,認真睇下

同你一樣三十歲/失左業一段時間但我自己一個有少少積蓄可以捱一年半載呢個時候真係好迷惘...

我33，失業兩年，有冇撈可以R下~

個倉閪到爆，有得揀就唔好揀佢，佢係last resort

個倉？

無負擔咪休息下先囉，錢搵唔晒的

HKTV MALL個倉

絲打我係指香港電訊

我係男人嚟，唔好見紅色user就谷精上腦先得架！

oh, sorry

如果你對住我打飛機仔，我會感到心寒

我睇字唔會打飛機，放心

有啲人好好想像力架嘛，我唔係話你，有嘅人請對號入座

年紀到咁上下個人就多野諗冇目標好可怕其實...又唔敢同人講睇住d fd個個煩家庭/吃喝玩樂自己一條友on99咁...sorry要你聽我呻

respect

你都知自己嘅問題架，做咗咁多年人仲未知自己想點！

真俾真事
除非我個fd講大話
擺明歧視 點告到警犬

無得告，人哋叫你in，可能你會係萬一無一嘅人才，所以想睇下你係咪，同埋人哋大把人揀

你都傻 讀就捱幾年窮 唔讀就闔家捱一世

你有冇in過督察
In你個個好撚高級架
佢點歧視都冇問題
同埋我個fd（男）同組 有三條女 全部25歲以下
擺到明年齡歧視

Project 做完 我自己resign

督察級wo
你sure?

工程好多種
HA請多數係物管睇齊風火水電

做地盤 辛苦點 兩三萬實有 捱住先

弱電

你憑咩結婚生仔？

請個fresh grad後有兩年經驗既 平過我呢d十年經驗好多

出去識多d人啦

我都係不過唔撚請後生 屌

sorry 無諗過做狗所以無in過
只係見過幾份文職公務員

apply老綜囉，3條友15k收入
你老婆問政苦借囉on9,拎佢弟妹筆錢比學費，政苦借筆錢做生活貴咪得囉，遲下返en, 2萬幾一個月慢慢還都得啦，政苦1%年息ja, 醒少少唔洗比人屌

Project manager, Architect 都有